1.4.10
  * لقطات مترجمة ل fdroid

1.4.9
  * بعض إصلاحات الترجمة الطفيفة

1.4.8
  * أضيفت الترجمة البولندية. بواسطة فيردولو.
  * أضيفت ترجمة الاسبرانتو. بواسطة فيردولو.

1.4.7
  * الشتاء قادم. تمت إضافة بعض المستويات الجديدة.
  * نفدت أفكاري. من فضلك أرسل لي أفكارا لمستويات جديدة.
